835或以上,防水,有3.5mm,鏡頭又靚有邊部?

好似冇?

S9/S9+囉

v30+?

鏡頭

LG

xzp xz1 ??

xz1/xz1 compact

s8/s9

nokia 8?

應該無，要3.5就無鏡頭靚
二揀一啦

oneplus6

冇IP Rating

G7+好啲

s9+都叫靚，但係唔係最靚

頂多三叔

影相

買部xz1,然後買d閃石裝飾到個鏡頭好靚。

s8,s9

影相垃圾

S9, G7
仲有OnePlus 如果你唔mind

M額
得返三叔,我最唔LIKE的AN機牌

原來頭三個OPTION同時有真係唔多